[邊緣用家] 仲有冇巴打用緊iphone 5s

周圍個個都係7

5s 好好用唔需要轉

識人用緊4
裸跑都冇穿冇爛

Ioa 10 lag唔lag?

原來仲有5s同胞

我
身邊人用6或6s係度換機時我仲用緊5s

trade 5s換se
可再戰3年

當年4仔無人能敵

打算用到幾時

冇升上10

4S先係皇者首選 嗰陣用到6都出埋

Me 覺得好好用

用緊4s, 2011年buy

5仔覆緊你 係部機會熱d

3.5年5s用家！電量仲唔錯！
唔鐘意圓邊同埋白色胸圍帶，所以6同6s一定唔買，7就可以考慮黑色，就算要買，應該買SE 128GB！

係咪我眼花

100% = 仲唔錯

[長情撚] iPhone 5s用家討論區

點解可以唔耗損 我5s用左3年都仲有90%都覺得過得去

5s用左一年
零件老化中
開始慢 電燒得有啲快
準備換SE
利申細機死忠

電己換

部5s前排去街邊換mon嗰時畀個師傅整壞咗sensor
搞到Compass同auto screen rotation都做唔到
請問名位巴打知唔知有冇方法整
iPhone 5S 3年半用家